到底三大econ邊間最好？

唔計econ finance嗰啲，淨係講econ
你地覺得邊間最好？

係下面投票

HKU BEcon

CU Econ

UST BBA ECON

留名睇班仆街話恒大

恒大

恒大 不服來辯

UST MAE

九龍三大

Econ 吹水果班都係垃圾

勁果班一定會教計數同大數據

張五常呢

JS1003 幫到你

我嘅偶像係任志剛

認真討論 麻煩各位投下票(只限三大，其他不作考慮 )

去左出售假古董同逃稅，俾美國通緝緊

真心 UST MAE
唔係呃你

Hku/ust
ChinU econ好似係四大頹系之首

係咪講MAEC?
淨係講econ唔包其他major

Yes
唔計的話 你好嘅定義係咩
學嘢定就業或者升學

唔得，econ +統計 先係最強

即係UST你想拎BBA Econ嚟比較？

econ+統計+it+哲學+心理學

=

入門到入殮

yes 終於出現啦outliers等你好耐